依家20左右真係無處女!!

女朋友 best fd 有3個, 其中2個中學已破處, 仲要有件俾人搞大過要落仔
剩返果個到依家仲未有拖拍因為做驚 無人要

當然我條女已經由打飛機, 含J, 咩都摸雲, 等時機被插. 另一個諗法,假如同條女散左, 佢識個新男友, 條女就好有經驗幫人含

咁你想點？

你唔屌就下家屌埋你果份
講完

我可以幫手埋單配種

同意

豬閪咪有囉

介紹你女朋友啲best friend俾我

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

咁就唔怪得班女仔唔係處女啦

我係40處歲女

40處
樣子如何